// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "가장 가고 싶은 회사는?",
    answer: "스토리조아",
    options: [
      "구글",
      "애플",
      "아마존",
      "스토리조아"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "우리가 배운 언어는?",
    answer: "php",
    options: [
      "C언어",
      "자바",
      "파이썬",
      "php"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "현재 다니고 있는 대학교 이름은?",
    answer: "선문대학교",
    options: [
      "파푸아뉴기니대학교",
      "하바드대학교",
      "선문대학교",
      "미시건대학교"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "미국의 대통령 이름은?",
    answer: "조 바이든",
    options: [
      "조지 부시",
      "트럼프",
      "조 바이든",
      "버락 오바마"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "대한민국의 수도는?",
    answer: "서울",
    options: [
      "서울",
      "대전",
      "대구",
      "부산"
    ]
  },
  {numb: 6,
    question: "우리나라의 화폐 단위는?",
    answer: "원",
    options: [
      "달러",
      "원",
      "유로",
      "파운드"
]
},
{
  numb: 7,
  question: "우리나라와 휴전중인 국가는?",
  answer: "북한",
  options: [
    "중국",
    "러시아",
    "일본",
    "북한"
  ]
},
{
  numb: 8,
  question: "6.25전쟁이 일어난 날짜는?",
  answer: "1950년 6월 25일",
  options: [
    "1949년 6월 25일",
    "1950년 6월 25일",
    "1951년 6월 25일",
    "1952년 6월 25일"
  ]
},
{
  numb: 9,
  question: "우리나라가 독립한 날은?",
  answer: "1945년 8월 15일",
  options: [
    "1940년 8월 15일",
    "1943년 8월 15일",
    "1945년 8월 15일",
    "1999년 8월 15일"
  ]
},
{
  numb: 10,
  question: "인천상륙작전을 지휘한 사람은?",
  answer: "맥아더",
  options: [
    "맥아더",
    "이승만",
    "워커",
    "아이젠하워"
  ]
}
];